正式宣佈 藍波 世界第一

不服來辯

矮撚以後係波台將會毫無地位

收皮啦足波早你過你班玩具兩個月

我屌你老母

足球勁d 阿古路為香港直接同習大大對話
依張圖係中港戰談判戰成功之後影

大家準備定普選啦

手足你步李好麻煩（姐係偷阿古路名上個位）後塵
你改d名越改越唔掂

唔好殺我ok?

屌，人地話beautiful country冇specify到主語
例如人地都可以係天安門影張相，話amazing country
下面再hashtag Beijing，唔撚等於認為Beijing係國家

腳波撚不嬲無腦
英文都唔識

啲玻璃心理撚你咩屈咗你港獨先

fake news

裝修伊蒂哈德球場